﻿Регулярка для поиска событий изменения параметров [0-9]+\s[А-Я]{2,}

<section id="n_470" ifnofood="-3" str="+1" days="+1" honor="+1">
	money -1.0 при безусловном изъятии денег или при получении # реализовано
	days +1 при ночевке # реализовано
	str +1 # реализовано
	str -3 если нет еды # реализовано
	honor +1  # реализовано
	str -rand если рандомный урон  // strdice="-1" если рандомный урон strdice="1" если ранд восстановление # реализовано
	str="-dice*2" // strdice="-2" # реализовано
	str max восстановить силу до максимума
	invchanged true если произошло изменение инвентаря
	chluck 1 секция проверки удачи # реализовано
	foodcost="0.15" foodstr="+2" если что-то вроде этого "если вместо этого есть еще полэкю — попросите принести еду в номер и восстановите 2 СИЛЫ" # реализовано
	boss 1 при наличии у врага каких-то отличительных черт
	faith -1 если в дальнейшем запрещено пользоваться помощью Б # реализовано
	ifmoney -1.0 "Если у вас есть деньги, крестьяне возьмут за уход 1 экю, если нет — что же делать, вылечат бесплатно" # реализовано
	wound "Если вы не владеете искусством боя левой рукой, то пока правая не заживет (еще 2 дня), вычитайте у себя 2 единицы ЛОВКОСТИ"
	ifhonor проверка чести
	ifjail проверка бы ли в тюрьме
	quest 1 в секции есть квест
	trade 1 торговля
	dice 1 бросок кубика на секции
	ondaychecking="1"	n_64
	id="n_658" win="1" победа

<a l:href="#n_204" money="-2">204</a>
	money -2 при платном путешествии или ночлеге ил еде # реализовано
	honor -1 # реализовано
	str +1 если это плата за еду, которая восстанавливает силы (n_)
	swimming 1 если необходима проверка умения плавать # реализовано
	checkinv 1 если происходит проверка инвентаря
	checkdual если происходит проверка на стрелдьбу из 2-х пистолетов # реализовано
	iflefthanded 1 если проверка на леворукость 
	str="-dice" если на секции происходил бросок кубика и если не  dice="6"
	round="4" если в сражении шел счетчик раундов
	faith="-1" если шанс обращению к Б использован
	n_603 параграф - сложная логика - доработать

	n_354 - какая-то жесть с едой и ночлегом

	n_489 - квест (выбор вина или ужина)

	n_639 n_581 - впоросы по балансу еды и силы

	n_403 - гонка

	У врагов defeated - минимальная сила, при которой они убегут
	inorder="1" если враги нападают по очереди

	boss="1" defeated="2" boss="defeated" player="defeated" доработать defeated по ссылкам

	не жрать, если силы полные, проверять, жрал ли сегодня

 ifalive="1" если для перехода по ссылке требуется быть живым

 если есть пистолет и на секции есть враг, можно выстрелить наверняка или на удачу

 после завершения битвы автоматически перезаряжать пистолеты, если не указано обратное

 reloadpistol="1"
 unloadpistol="1"
 pistol = 0